{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004684",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 모모"
    },
    "text": "こんにちは。釜山南浦洞ホテルのモモです。 当ホテルは常に最上の客室とサービスで皆様にお応えしたいと考えております。 利用案内事項としては建物内では禁煙が行われ、未成年者は男女同室での宿泊利用が制限されます。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、お持ちでない場合は入室拒否と予約キャンセルが行われ、払い戻しはできません。 また、夜間は過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご遠慮ください。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 また、客室基準人数を超える場合は追加料金が発生し、退室時間を超える場合は追加料金が発生する場合があります。 最終的に、入室基準人数は2名であり、人数追加の際には予めお知らせください。現場で追加料金が発生します。 また、客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "禁煙が行われています。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する際の制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊利用が制限されます。"
        },
        {
            "question": "入室の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、どうなりますか？",
            "answer": "入室拒否と予約キャンセルが行われ、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を出した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "退室措置が可能ですので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "刑事処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室基準人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最終的な入室基準人数は何名ですか？",
            "answer": "最終的な入室基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつされますか？",
            "answer": "チェックインの際に割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "客室は予約時の画像と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 305
    }
}